大家請不要讀IVE啦

作為一個ive仔極度後悔,點解要讀SDD既廢科,之後佢仲要肥左你,仲要打電扮關心.
,話你份工課做得太差,唔可以用Google翻譯.

ive仔真係ive仔 打電 工課

好人好者ssd點會炒...剩要你做簡單野

一睇就知樓主智仔障礙啦 你係咪歧視人啊依家 智力發展遲緩都有錯？

Sdd都炒 你入展亮啦

SDD都炒
你入能大啦

IVE都有有料既人
不過樓主你擺明無料

匡智就差唔多

垃圾先讀ive

ive算係咁啦
10幾分就做得又幫你搵埋工

入得

你又讀咩呀垃圾
利申:能大

讀Ive係為左溝女啫

sdd 鳩做都拎M啦

吓，SDD得pass/fail/merit，唔走多過7成堂，求其9做份project都pass啦

講起sdd
個miss話我活動時數差一粒鐘會唔會炒

返齊唔交嘢都合格啦

睇黎樓主真係廢到一個點 連sdd都炒得
跟住就怪IVE 呢啲人真係

SDD都炒到

你點做到

一個po引到成班垃圾上水

除左時數唔夠?
我諗唔到有咩理由可以炒SDD